危機升級：華為失落日本5G關鍵訂單

外國傳媒報道，日本電訊商軟銀集團(SoftBank Group)宣布，選擇了諾基亞(Nokia Oyj)及愛立信(Ericsson AB)為5G網絡供應商，排除了長期供應商華為。

軟銀指出，諾基亞將是5G的戰略夥伴，愛立信則是無線接入網絡設備的供應商。由於之前4G是由華為聯同中興通訊奪得，意味着5G的「班底」已徹底更換。軟銀沒有作出進一步解釋。

日本專家稱，軟銀作出此決定後，預計同業Docomo及KDDI會跟隨，故料軟銀不會受到成本提升所影響。

同你講一年後冇晒零件換你仲用唔用？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

連chipset都無，人地點會用你d野

明明好早已經講左跟政府唔用華為 點解又宣布多次 搞到我以為old news

零件都冇點簽

睇錯左標題”升級危機“

日本人正中下懷！

跟據以往歷史，日本曾經侵華
所以華為不屑同日本合作

中國又贏

一陣update完搞到成個network hang埋咪pk